有冇人把聲好沙 到底係天生 定後天

如係後天有冇得醫

戒煙啦